因疫情影響收入少9成！「暗黑郭雪芙」引退後曝慘淡近況

日本知名AV女優水野朝陽，在引退前曾兩度受邀來台灣出席成人博覽會，因為長相甜美加上擁有G罩杯魔鬼身材，被台灣粉絲封為「暗黑郭雪芙」，引退前曾說自己存了一筆錢，想完成開餐廳的夢想，不過後來發現其實她轉行擔任美甲師，但由於武漢肺炎（COVID-19）疫情的關係，生意受到嚴重衝擊，收入比過去整整差了10倍。

水野朝陽引退後並沒有完成開餐廳的夢想，一開始是去AV女優限定的酒吧陪客人喝酒，之後決定往美容業發展，2月從美容專科學校畢業，租了一間個人工作室當起美甲師，但因為才剛創業，所以收入並不穩定，加上新冠肺炎疫情影響，日本首相安倍晉三針對東京、大阪、神奈川等7地區，施行1個月的緊急狀態，呼籲民眾減少不必要外出，讓她收入下滑，目前僅能靠以前的存款度日。

水野朝陽曾在專訪節目中秀出存摺，曝光她當AV女優時的薪水，一個月最多能賺進182.5萬日幣（約新台幣50萬元），和現在薪水相比足足少了9成，為維持生計，水野朝陽開始當起YouTuber，而一劍浣春秋推測，水野朝陽也準備了Switch，似乎有意往電玩直播主發展。

▲水野朝陽現擔任美甲師。（圖／翻攝自一劍浣春秋部落格）

▲水野朝陽。（圖／翻攝自水野朝陽推特）

吓 原來引退咗啦

對波好能正 又夠仁

俾水野坐一野春袋都爆

你d口味變得咁快

AV可以收買人心

光明容海恩

以前成日j
但自從唔知邊條仆街話似容海恩之後就再j唔落

呢個反而行得正企得正

做痴女一流

考唔考慮復出？
佢做義母 義姉仲係best fit

一套都無睇過
個樣成個小露寶咁

有陣仁味

佢肯搽手趾腳趾甲油就知佢好撚淫

去搵佢油腳甲得唔得

快啲復出啦

想搵錢，好易者

av 女優從良好難得

諗起d美容技師av